饑寒交迫。。。

有冇人可以買野我食。。

你中意食啲咩
但你username....

而家想食 吉列牛 羊腩煲 煎鵝肝 蝦多士 薯仔牛柳粒 咖哩 牛油果 擔擔麵

跟卧底警打劫啦

💯

差唔多講哂我中意食既野
除左擔擔麵
不過我中意食咖喱吉列豬多過牛

做咩姐你？

其實我未食過吉列牛 睇相好好食咁

你盲

我請你食菠蘿包

想食咸

食💩呀你。